====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La longue tradition urbanistique d ' étude de l ' environnement et du paysage — de l ' aménagement de parcs à la rationalité du vert hygiéniste , à la contribution de certains grands plans du passé (Amsterdam , Londres , Copenhague , Stockholm…) — rencontre aujourd ' hui les nouvelles approches écologiques qui poussent à formuler différemment l ' idée répandue de «vert» et de «parc» comme compensation des dommages produits par la société industrielle et comme opposés à la ville .
Entity Name (Type) :: Stockholm (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Amsterdam (LOC)
Londres (LOC)
Copenhague (LOC)
Stockholm (LOC)
Total entitiy counts: 4

